（真心）有冇人覺得自己好柒但人地成日讚你

覺得自己成個款同型/靚仔完全唔會有關係
但係成日比男男女女話條件好同charm
又有女埋身
但係真心覺得自己好柒

成日俾人笑係柒頭就有份

一時覺得自己柒 一時覺得自己型
Btw岩岩剪左個柒頭

一直覺得自己柒

Agree 好撚煩